《對天歌》歌詞：by 林夕

惺惺相惜相見

手足執手相勉

道義兩字對地對天

高歌舉杯交錯

壯志寫我諾言

講交生死都不變遷

現在春花開遍

日后秋風不免

舊日故事世代上演

戀戀不舍不棄

與你勾手滋味

一生相依不改變

有滅有生 世事有續有延

沒有當天沒有今天

笑問何時何地再遇從前人面

你是否會知當年

現在春花開遍

日后秋風不免

舊日故事世代上演

戀戀不舍不棄

與你勾手滋味

一生相依不改變

有滅有生 世事有續有延

沒有當天沒有今天

笑問何時何地再遇從前人面

你是否會知當年

現在春花開遍

日后秋風不免

舊日故事世代上演

戀戀不舍不棄

與你勾手滋味

一生相依不改變